聽日千升！！！！！！！！！！

拜登當選
中資股實有運行

聽日最少升一千點
All in 牛

升到傻

街邊股神都話升

街邊股神話 Trump輸左跌wo

中資股去哂美國賺大錢
股東又贏

升咗成個星期啦 都係炒緊拜登贏喎
一早乜都反映哂啦
而家先嚟話千升

雞犬都升天 高潮到潮吹

跌

升成個星期係夾傻仔淡倉only

反跌

其實上星期四已經知道Sure win..........